喺公司印私人野俾人發現左

利申Part time仔一個
其實啲同事發現你偷印野會點
唔想俾人喺背後單單打打

無事

你唔撚過分一兩張冇人理你
你一大堆咁印實比人屌

唔得嘅咩

好閑姐,冇人會理

唔好得罪人，唔係既話洗定屎忽

印左6、7張
咁啱個同事又印野見到

Part time仲惡啲啦

撚得閒理你

Part time 想走話咁易
唔洗驚咁多

個個都係咁架啦

唔係成本書咁print都唔會捉架啦
幾張都咁撚寒酸咩

可能啲細公司寒酸又度縮
用幾多滴墨都同你計

pt不嬲惡晒有咩好驚

我唔會咁得閒理你
除非印到幾百頁阻住大家印野啦

報串果個正撚仆街

我寫essay印成尺厚article出黎睇都未比人話

係公司印辭職信都係咁印啦 有咩好驚

屌你哩個仲正常啦

我都有公器私用
全部同事都有啦肯定
之後老細屌鳩我呢d年資淺既一d同事
單單打打
之後我廢事麻煩，會mark數再叫會計同我收錢

大撚把打工仔公器私用啦
印紙咁小事
整高登條友，用自己公司server添啦
醒小小，唔俾人發現，就得啦

pt驚啲乜？

邊個篤你咪即係篤自己. 你估老細唔知咩?
呢D 基本既員工福利. 印幾張紙會話你既, 都唔使做啦.
學上面話齋, 你印成本書, 用成PACK 紙就話啫.

做緊外資大公司intern表示大學d notes全部係公司印
係咪港資先咁麻煩

咁都驚你唔好去死

根本無人理
樓主自己細膽

以前考al老豆幫我印左十幾年pastpaper

走啦仲做

個個SEM都係公司印哂Notes，有時幫埋同學印。

我做細公司個陣都係咁印啦

係

直接印, 再行埋入老細間房印. 吹咩? 再摑多佢一巴

諗起之前叫同事幫我印辭職信之後比個經理見撚到

利申非文職

嗰一個幾毫邊個同你計
用你幾箱紙或者印銀紙就講姐

印私人野無問題
問題係你俾人捉到

之前番intern果時狂印私人野，so what?

利申，成部printer都係我用，紙任拎

之前做銀行back office
有pt同事影印一張自己野
張紙一出就拎走左冇睇
原來佢禁錯制出左1000張
都係俾人話左幾句第日繼續準時返工

唔阻到人又唔多就理得你咩

印字典

印開身份證print cv

試過係公司印證書見工

返intern成日係公司印lecture notes

之前印完notes
比人發現左
冇事

試過印其他公司application form

樓主on9?

有乜所謂
公司唔係一期期咁買咩

不嬲lunch print嘢頭尾夾公司文件是常識吧
(利申: 直接print)

唔得罪IT狗就得啦

單打左你咩？乜都未講就幻想定先？

返實習個陣上網book酒店機票

之後用彩色影印印返哂出黎

上一份工成日番工印私人野
幾十頁都係咁 隨便印

試過印成本彩色passport

試過印書.......

成本書咁print 都未驚過

個時做pt 印完私人野但漏咗張係printer 個大粒仲拎返俾我

唔係印公司文件有咩問題？

以前有人影成本風水書

有咩問題？

幾張紙都怕蝕俾你 個老細死左佢算啦

老闆都係咁印

得鳩閒理你 你唔好印好多阻住人用就得

唔過份印好多就冇事
部機係老闆隔離我都照印

做得office邊個冇係公司印私人野同收快遞
隔離公司過黎借printer印百幾張都係咁
(老闆畀開, 佢話要維持友好鄰舍關係喎 )

之前返intern印notes
仲要印彩色

好耐之前上舊登睇家燕媽媽的吶喊改圖post,唔知禁左d咩成個post print左出黎
我仲要第二日去printer收野時先發現

家姐幫我印左幾個cap既ordinance
中英對照
目測有2本大學教科書咁厚

試過係公司彩印A3 size既三上， 比個嬸嬸級既Manager見到， 問我係邊個黎， 我仲要衝口而出話係AV女優

坐老細房門個位
佢望住照樣上網搵工都係咁啦

印notes放工去教書都係咁

一個paper bank 500張點印1000呀
吹得就吹

長知識

舊影印機放成箱紙都得